做人咁認真做乜

隻眼開隻眼閉
即使隻貓死左都無人會怪你架
企硬搞到大家覺得掃興
而家係背後屌鳩你為咩呢

最慘你屌完個主人佢都係救唔到隻貓出嚟